究竟比卡超我唔會俾自己啲水導電整死左

突發奇想
比卡超DIY嗰陣會唔會因為自己出水而電死咗自己
Ps唔好同我講皮卡丘

pika pika

最多好似火箭升空，唔會死。
參考火箭兵團

巴打無讀過physics?

無 文科撚一個